新手想買枝腳架 budget 1000-2500

想輕同細
旅行用
會玩下Timelapse之類 主要影夜景
ching有咩推介

你用緊咩機先得嫁

80d
機連鏡應該都係2kg以內

你上淘寶望下d大陸牌子, benro, sirui都可以

搵枝 佢地寫腳架連波頭負重4-5kg 就得

你想輕同細就搵枝carbon同反摺

Manfrotto advanced carbon

馬小路for sure

Manfrotto Befree系列
反摺慳位，新版有扭鎖，好唔好用就見人見智
平既有Aluminium，貴啲有Carbon Fiber